2018年度勁歌金曲頒獎典禮4

Mag 把聲怪怪地

我愛若希！

開住先 點解立立出親黎都唱唔到

唱唱下賣廣告

終於攞d獎唔使再比湯怡dum

cut 得好!!

多謝屎萊姆係乜事

Mag把聲應該未好返，就住就住唱

合唱

cut你老母臭閪咩

仲有3首會係邊個

又有蘋果廣告

不如叫阿立轉返去跟班友做所謂既YOUTUBER算啦

佢聲帶有事，未完全好返！

容祖兒依家d百老匯廣告jm9
以前雙冠軍嗰d正好多

好搵唔搵搵屎萊姆 笑咗

屎來姆出黎獻醜未？

余德承用自己之前爭啲死單野黎賣廣告
百老匯

希望佢好返啦

最女好明顯了

若雞

真係算數吧啦,佢就
睇佢打隻龍絆就真係笑
唔中都要課到中為止 無運就咪學人打機啦

痴線 乜撚嘢獎嚟

屌

吳若雞

完全同Hana 零交流

最女係hana了

好靚

死啦女歌手唔係hana呀嘛？

弱雞返歸收皮啦

又何生

咩叫最佳演繹

過返黎先

無視 hana

完全無視Hana, Hana都完全冇恭喜佢

生命中好重要果兩位何生

HANA?

係都唔攬 hana

啲金唔通假㗎

多謝生命最重要兩個何生

為何

做得好呀

我都想知

恭喜你呀二姐

豬肉獎

jw

仲要兩位最重要2位何生

但果下拉長高音都夠贏之前出場既好歌手

兩個爸爸

係咪特登比佢拎?
真係怕佢走?
以佢咁既唱法 出到去邊有人會簽佢呀

個獎我懷疑係循環再用
次次都收返

小朋友嘅爸爸

今晚同兩個何生

一姐連詩雅有無黎？

生命中最撚重要嘅兩位何生

最演繹得似臭雞嗰個

成頒獎典禮最好睇個幕

代替亞太區既豬肉獎

即係2位大客仔?

bb既兩位爸爸

好好聽

夾硬安排2 個一齊坐，玩9佢

下個應該係周柏豪

完全唔同級數

父親同養父

但中立啲佢算唱得唔錯

吳若希真心正

呢首都合格嘅

唔通金曲金係軒
最男係鳩柏

睇到都心痛

屌柒你咩TVB，Mag未唱完去乜鳩廣告呀

轉頭有冇無常春秋

有埋Dancer 咁仲係咪頒獎

生完仔唱功仲差撚左

其實好少可堂堂所謂女歌手可以撈味咁濃郁 陀地MK雞冇黎貴格

最女有機會jinny or jw

未好過

其實啲聲係咪tune過

唔係由中轉高既話,可以升係咁既
一扯上高,佢就唔得架啦

咁依個係正常

小巧 釗峰無到？

聽呢首諗起 賀天生
無綫欠賀天生同程凱一個視帝

Live算係咁
認真

立立無得唱？

差得黎 好過hana啦

Kay冇差到

盲反好On9 明明唱live係勁

唱得好正常喎

唔係周柏豪唔係張敬軒

唔撚係呀

唱得一首

下...
好過生之前喎
生之前,唔係上唔到就係走音
依家至少叫做唱低KEY都算係咁啦

Live唱到cd咁

Hana又柒多次
刀削唔理佢

咪係

年年都係石敢當

其實有時係音響問題

啲廣告佬覺得懶好笑gimmick
還我高質廣告歌

刀削個樣一啲surprise都冇

終於有太難開始

下....削面佬拎?
唔撚係呀

其實我睇緊啲咩

一左一右無視hana

即係pakho得金曲獎

係咪有得聽太難

好波

太難開始有啦

佢好似話聲帶發炎

太難開始呀

實至明歸啦

太難開始係難唱
我唱都上唔到

咁都真係既

胡鴻鈞講嘢真係好得體

牙刀實至名歸

hana走啦

呢個就真係唔識欣賞

個個自己人

其實刀削剩係衰在削咗面
其他唔算差

我都覺

呢個豬肉獎黎
最男最女未頒

點解唔叫電視主題曲頒奬典禮

仲有最受歡迎男

係

胡鴻鈞，我愛你

一首都無聽過

胡鴻釣拎到曝光 係tvb紅左
應該要同牙醫一樣出去洗甩陣tvb柒味

Live真係cd咁

但佢唔削真係好樣衰
可能tbb叫佢削

隊樂團坐咗成晚

生之前次次聽佢live都好擔心

臨尾會唔會講 TVB HAPPY BIRTHDAY

咁你outday啦
宜家樂壇最紅係星夢

一定

太難開始好正

我聽過佢現場唱live 真係唔錯日山

胡紅軍呢首歌堅好聽

唔似削咗，仲好撚方

正

tvb d音響係gd ge

仲要搵埋啲垃圾gay佬小白臉

刀削唱得好穩

骨質增生

推胡鴻鈞上位啦 起馬聽得入耳

不過佢要減一減d哭腔

邊撚到好呀大佬們

好歌

可能打針

我們如果開始 有日如果終止

一影佢側面其實就見到

如不想 留根刺果度好撚難上

個高音點上

哇屌 起雞皮 好聽

胡鴻鈞唱live真係好穏

胡鴻鈞唱live真係勁到呢

班樂迷淨係識睇903班dj打飛機做準則

佢出到去應該好快收皮
留係到拎下D打飛機杯獎,應該唔會傷到佢自尊心既

HANA

好正

削面佬live係勁

Hana做乜鳩

可能削完又變返之前

史箂姆！

垃圾

假音上囉

HANA又黑面

好好聽呀
快d飛甩星夢啦

一人一個唔使爭打和

？？？

吓 唔係屎萊姆咩

胡鴻鈞堅唱得

網絡歌星

朋友是朋友吧係17定18年？

佢以前D LIVE真係虐耳

Ok live 真係唔錯

Jinny 恥笑 Hana

屌無啦啦食個豬肉獎

佢唱功幾好 快啲離開tvb

網絡

吳若希

金曲金 但願人長久

削骨唱歌係勁 跟牙醫出去闖好過啦

Hana

夾硬開個獎畀hana

淨係去攬周柏豪 佢係咪覺得自己吐氣揚眉

hana

明明呢堆人又唱得又入屋，但依家聽香港歌班人唔肯接受佢地無計
林峰都好可惜

網絡歌手冇TL?

可唔可以唔好再出啲垃圾獎呀

拍豪弱雞恥笑班觀眾未唱完就拍手

胡
鴻鈞唱得ok喎

Hana等咗陣要pakho攬佢？

自己去r柏豪攬

Hana:

Hana終於有人攬

又係hana

好撚好睇, 又唔攬

多左咁多獎既

網絡點會唔係達哥

hana冇女歌星獎

拍下劇好D啦

牙醫要去做下牙醫,WU仔點都要痴TVB先有飯食

淨多個豬肉獎俾hana都唔俾最女佢
即係jw係最女？

吳若希掩嘴笑
示意：

屌你老母,夾硬比個獎HANA
食屎啦

網絡歌星比許靖韻啦

最受歡迎女歌手應該係Joey啦

網路歌手

無屎萊姆？

希望孝子外闖 開始唱得好穩

叱吒艾粒先講完好多人無聽過某啲歌都要衝出黎講，好似好威咁，估唔到呢個post又有呢班人

hana 好公主好港女feel

Albert au 啲頭髮係咪畫上去？

覺得麥美恩講嘢越黎越似 Bob

佢d混音好舒服
唔會格硬扯上去
pakho 啲真假音一聽上去好明顯

Hubert有實力應該可以出去闖下 喺TVB嘥咗佢

有無圖

擺明無削

無計 牙醫無包袱 但刀仔可能係靠做歌手維持生計

用萬能膠痴撚返入去

多謝網絡定係想講多謝網民啊

因為佢地無睇叱吒

容祖兒準備出場喇 頭先拎合唱歌都特登無話佢唔黎

大獎比周柏豪首烏托邦啦

其實紅軍唱歌係幾好聽

好笑喎

但阿刀啲歌嘅類型好似都係差唔多
應該要學牙醫咁簽岀面啲公司，試多啲唔同嘅風格

我接受到

冇人攬咪我攬囉

依d歌除左tvb之外我都唔知邊到有得聽

遙不可及係佢入門級
稍為唔係五音不全既已經唱到
但頭先果首係進階 唔係人人都唱到

我估過兩三年會有公司搶佢啦

蛋？球記？

新城就減獎
tvb就整多d垃圾獎出黎

你同推佢去跳樓有乜分別?
出到去,真係無人幫佢洗腦

支持靚聲王既請坐低

屌heidi係到玩電話

周

點解咁撚多豬肉獎

人氣王大獎
由林生贊助？

吳若希真係好柒

乜鬼獎嚟㗎屌

Hubert live 真係好聽，倒數個日商場啲咁垃圾嘅音響都好正

人氣王

hana又被無視
heidi hello

笑死 即係張敬軒容祖兒

乜野獎黎？

容祖兒肯日本

Hana唱live好唔穩定 係會聽到提心吊膽 但吳若希愈來愈有壓台風範 係享受咁聽 盲反唔好On9 性格唔好唔代表唱歌唔得

男歌星可以比軒仔了

胡鴻勾真係低估得好緊要

TVB局限咗佢嘅潛力

又係鳩柏豪

係咁作啲獎

等人人都happy

學新城以前衰嘢？

個個都要鳩拍蠔攬

佢地個位叫糊位

突然之間覺得佢豬肉過新城

佢係咪得罪咗服裝部

周柏豪根本未撚有人氣過

Hana杯晒全部人？

吳若希開心到
完全係睇住HANA黎打
歸晒邊

hana...

人氣王
想佢翻華納

傳聞好耐架啦啵

jinny笑到我仆街

仲傳聞

傳聞

Btw 牙fred係咪收皮了？

點解唔係軒軒

老友記周柏豪

頭先嗰首叫咩名

舊歌

咁計hana比17年攞d獎仲雞咗

拍豪同刀削幾friend咁喎

心諗: 唉,又要唱

咪係囉

過多幾年應該會學牙醫跳出去

周柏豪做乜搞到要同星夢爭獎..

唱舊歌
好撚舊添

n年前

傳聞有無兩年啦

唉~~~~~~~~

豬肉獎就算啦

話佢冇削過個班人：

屌唱舊歌

點解佢地啲獎咁格硬

點解又舊歌
雖然呢首正

傳聞唔係華納時期㗎咩

一姐做咗d咩黎

諗起軒仔同比比鳥同場

佢唱得應該等返幾年做返好屬於自己嘅音樂 牙醫都捱咗排先得啦

豬肉過新城好耐啦

胡鴻鈞要唱歌留係TVB真係無用

柏豪好靚仔啊啊

唱舊歌

佢做錯咩

依個都岩
佢開LIVE唱又有
錄完放上去又有
連出去BUSKING既片都放埋上去

Tvb成日叫人唱舊歌

唔老尷咩？

傳聞都唱 不如唱同天空

新城而家無咁豬肉啦

仲傳閒

唱天網都好過唱舊歌

陳百強出黎唱未

有無人整吳若希叫柏豪攪果段gif

太難開始

又到為此 又傳聞... 好似睇緊幾年前既頒獎典禮

個dancer

做乜又係唱舊歌
傳聞係好聽既

論外型同唱歌我都係覺得胡鴻鈞好啲，雖然係刀削，但而家佢打扮起嚟都唔差，幾有型，但周柏豪真係好殘好俗

樓上班盲撐真係撐我得好柒 都唔知係咪tvb比錢佢地上黎唱好

懷舊金曲頒獎典禮？

係咪幾年前拍落

百年不合

百年不合都出埋 咩事

做咩事 周柏豪舊歌串燒

咩事呀 我睇緊乜

削完仲起角都好撚失敗

再～～～～～～～～見

又舊

和你分開一百年

殘左好多

D歌手知唔知自己將會拎咩獎

再~見

周柏豪老鳥

無tvb邊月降魔的

佢冇新歌哂咩
咩事呀

和你分開100年！

好撚似唱緊k

佢就真係無得同牙醫比啦

屌！上面隻女鬼做乜鳩

做愛做嘅事之後付出代價

是但唱烏托邦啦

啲豬肉獎個名同新城嗰啲一樣咁膠

佢live真心唔錯

到此為止
傳聞
百年不合

華納致敬會？

呢兩首係好聽既

莫非柏豪已經到要懷舊嘅level

新歌唔hit

周柏豪係咪知自己轉左會去星夢之後出啲歌太垃圾所以要唱舊歌 ？

流行金曲10年?

pakho係華納真係正好多
無論歌同形象
一入tvb真係low class左好多
成個氣場都柒撚曬
我諗呢個係想入屋既代價

證明佢簽左TVB之後D歌無人氣

一定知，有哂dancer，有啲人仲可以唱一首以上，話冇夾過都冇人信

呢首係星夢前？

佢啱啱真係穩喎，首歌唔易唱

同埋好似馬騮，真係唔識欣賞佢同余文樂呢類型

有冇人覺得d歌手其實唔想去
不過老闆話要去先來

應該係比pakho同軒各自一個表演環節

弱雞好嘔心 當正自己一姐主場咁

真心唔明點解啲人話ph靚仔
利申 巴

其實佢都幾靚仔幾高大啊
又冇緋聞
應該好受女fans 歡迎

事實

真慘,要唱舊會歌

軒仔實有啦 唔洗驚

可能表面，唔好忘記佢哋兩個都演過戲

上支那賺人仔要緊

15年

流行經典五十年佢地出嚟唱咪算囉

老少平安無獎？

等緊缺live

傳聞正過曬星夢d歌

下首係咪櫻花樹下

周柏豪把老牛聲好難聽呀屌

突破盲腸

轉會有啦

好過成日唱咩背後男人🙄🙄煩到pk

我都想知 有哂dancer 頭先胡定欣拎獎 有成班伴舞

佢形象夠Man

轉頭

下首百年樹人

華納

之前勁歌金曲係紅館舉行？

口水堅

究竟佢哋兩個係咪真係男女朋友有冇人可以解答我

同埋佢真係靚仔

準備hins

串佢件衫柒

係 純聽歌 佢真係穩到呢
頭先首歌好多真假音轉換

其實點解tvb仲咁厚面皮搞頒獎禮

後生過軒軒但係殘過佢

PAKHO點解要轉星夢..諗唔明

柏豪喺星夢最爆都係有年勁歌搞到爆炸
利申：果年喺現場

大家準備廣告後睇
張敬軒

Mayanne 真係好似阿 Bob

下首 酷愛

心之科學903 song of the year 但tvb乜柒都冇？

幫比比鳥賣廣告?

好多盲反，明明柏豪唱得幾好，邊到難聽

入屋

軒有冇唱過？

冇黎 小氣

不如合唱櫻花樹下

點解e加粵語歌咁垃圾

但真係多左師奶識既

劇集哥入屋

星夢頒獎典禮？？

Prodigy 1985

仲有一首未頒 等陣拎女歌手一次過頒比佢

軒軒出嚟未啊

真係仲好撚方喎

其實刀削有冇真·削面都冇所謂
佢削左都唔係靠樣搵食
我都係聽佢唱歌姐

呢首正過男人背後

聽下櫻花樹下了

咁首歌易唱啊嘛

清對耳聾左幾耐

星夢本身係屬於TVB

舊登改編過

張敬軒一定係

順便唱埋歲月靜好同裝睡的情人

公廁同拍豪啲舊歌版權喺華納定佢地自己手上？

重點係少左歌星仲要開夠20首黎分豬肉碎

削完到一定年期回復返

唱功好過以前，但把聲難聽呢樣真係點都改唔到呢

出黎教下班乳臭未乾嘅人唱歌

應該一併買埋

理性討論，易唱我都覺，但難聽咩？

成 show 最好睇就係個4條友亙動

咁又係多歌

仲有形影不離同傾慕

軒仔

呢幾首應該要幾年後先有得唱

係呀

唔難聽啊，叫做正常發揮

講真頭先4個獎咁樣比晒第一排出嚟真係好柒

呢個位啲骨會生返架咩

今屆玩懷舊 大機會啊

削唔係cut 走架咩

加藤英

佢可以唔搞

但係佢搞都OK,可以接受既

大家忘記咗最男仲可以係坤歌攞

我愛張敬軒

比比鳥今晚live進步左好多
啲尾音叱咤個晚仲係難聽

頭先唱舊歌係ok

Ph 唱自己歌其實好穩
當然佢d歌主要中音

係咪有張敬軒喇

可能係啪骨，啪入啲

有可能掛

打針收咀嚼肌，一耐無補針又開始現形，所以佢塊面成日都唔同，有時好削有時起角。

人都無黎

但今年903都係好難聽喎

好聽過刀削好多啦

但刀削點解咁多人支持?
講到佢出去成就大過牙醫?
講樣,牙醫靚仔過佢啦 佢削完都係唔及牙醫
講唱功,我覺得牙醫又係好過佢

刀削唔係留係TBB,真係返屋企食屋企飯都似

我軒軒就出

人人都有獎

仲有兩首

都唔知有咩好討論

903好似鼻塞咁，勁重鼻音

軒叔啊

第十個

一姐

heidi係咪上呢個po
hello

明明他已離開你呢

jinny個樣

戇撚鳩

咩料

星夢

點解若雞咁開心呢

好聽過刀削？
你要比技巧定咩？

嘩嘩嘩

明落弱雞面

柏豪

吳若希笑撚到

呢張叫起角啦，但佢起角都唔係好醜啫

麥美恩講呢啲稿唔笑好勁

屌唔係講好俾弱雞咩

又玩撚柒個獎

香港人睇樂壇不嬲都係娛樂性>音樂性

唔係點會培育出狗仔隊呢啲嘢

隻雞好撚假

舊歌呀嘛

唔撚夠班

知唔知醜

吳若希d戲假到

唔係jw

Hana!!!

若希笑撚到

若雞： 快撚啲躝上去攞啦
真係恭喜你呀

又蝦娜

好撚好睇

痴痴地

金曲金無了

但願人長久

curry ng做乜鳩

交戲囉

Hana同容祖兒齊名了

會唔會係拍骨？

隱世歌王挑張敬軒都出哂事啦
唉

姐係容祖兒之後就到佢
用八達通換？

吳若希一陣又留comment

我諗唯一冇做馬既獎就係張敬軒等等拎既果個獎

谷緊眼淚

又係翻唱贏

吳若希笑到

唔使比人硬捧狙擊

班歌手都唔當認真架啦..聽到佢拎成班笑到仆街

大大聲講一姐

垃撚圾到

想睇吳弱雞黑面樣

點都好過吳若希啦

佢笑到那埋一舊

好似恥笑佢咁

多謝何生

同推佢落懸崖無分別

假嘅獎咁激動做咩

是撚但 快手啦

星夢一姐拎最受歡迎女歌手
真正一姐

hana好戲過蔡思達啦
谷到眼淚呀

好撚on9
以前係容祖兒 楊千嬅 鄭秀文爭
呢家係Hana kfc呢d

三殺位
拎完實俾人笑
所以佢咁開心係咪？

呆哂 吳若希開心到呢

梅姐有冇彈返起身

若雞係咪好嬲

我仲覺得佢越來越靚仔

"第一次緊張d架啦 "

如果gem今晚係到會點

吳若希個酸樣，扮笑得好開心

真係不和咩
吳若希笑到咩樣

佢唔削既咪比人話好方呀塊面
削左咪比人話刀削囉
做得呢行佢唔出聲坐定定都比人話㗎啦

講左幾多次tvb

鄭重宣佈：最受歡迎女歌星呢個獎正式玩完

岩岩mc係咪串容祖兒霸最女霸左10幾年
1984年開始頒，得9個人拎過

有料怕咩比人捧

乜撚野第一次係緊張D呀
條友知唔知自己講緊咩呀

恥笑

好過KFC攞
Hana謙虛好多
隻雞交際花咁

吃不到的葡萄是酸的

hAHA 正

應該係

設計對白: 屌你老母

拎左都唔係一姐

巴打，讀唇你都玩埋

許文軒做乜7

咁都有得講

唔知點解覺得若雞好似笑緊佢咁

咪佢擺囉

咩嚟？

翻唱都有

吳弱雞笑乜鳩

派獎可以點谷

屌 tvb可唔可以停辦頒獎典禮算 好柒啊

恥笑呢個獎

如果男歌手比左垃圾坤或者比比鳥就好笑

好仆街

又唔係自己人

Tvb係咁

送hana一程係開心既
想當年吳若希攞到比網民插 而家佢都唔想攞

唔好咁啦

連周柏豪都覺得佢係恥笑

攞過兩屆啦

一定係笑啦

我都覺，打扮又唔差

咁快推Hana上最女

冇氣嘅

佢啲懶音

心諗: 早知唔撚生仔住

Jw算吧啦

吳若希你收一收皮啦
仲以為自己個勢仲係當年咩主題曲都比你唱咩
番去湊仔啦

好掛住四台聯頒嘅時期

男金係坤9就gg

兩個笑容都好撚仆街

撐hana

盧冠廷又變咗nobody

張敬軒壓軸

成班杯佢

快啲到軒軒啦

若雞: 我第一次一早無咗

譚+2 啊婆咁

咁今年Hana實好過吳若希

都唔知香港人成日屌阿gem做乜7，佢求其一首歌都屌打全場 唱功又屈機

等睇張敬軒 btw又串燒？

等睇軒仔

一輩子守候

吳若希自己搞到形像臭左啫

有冇人覺得佢個樣好似大陸嗰啲網紅
佢好大浸大陸未

369緊

兩個都咁撚樣衰

Hana成日扮台灣A Lin個種聲底真係好柒

呢首正
未央

反而我覺得佢諗：哈哈！抵撚死喇，好彩我去左生仔咋！

準備睇軒叔

你估佢唔想3連咩

個一字用左三個音去唱

屌覺得係比比鳥拎男歌手

佢唱舊歌咪一樣
佢啲尾音成日拉到好核突
但今晚正常左

一輩子守候好好聽

吳若希好假

佢心諗好彩唔係比我 攞個呢獎聽日肯定比人插到飛起

得刀削感覺真心啲

張敬軒唔會拎到架啦

呢首正

Hana啲咬字好有feel

緊係笑啦 邊個攞就邊個做箭靶

劉詩詩

謝安琪有得拎都唔拎啦 tvb封殺佢老公喎

唱組曲點會唔知自己拎獎

到底d歌手係咩心態

換取插抽一奏

屌唔好呀 我軒軒呀

有幾謙 今晚herman慢慢玩

Hana唔算靚
但好可愛

hana主題曲合輯remix?

嗰個戴祖儀都幾狗

唔幫同公司反而仲笑柒人

反而TLT大方得多

hana 演唱會???

屌有得唱三首

係咪真係唔知自己攞
啲串燒唔使練咩
一播就識咩

邊位kfc

可能下個就到佢

謝安琪冇派過歌去tvb

劉詩詩有氣質好多

好心唔好話自己冇諗過領獎
又有字幕又知串燒歌 一啲說服力都冇

唱三首

好可愛

佢十幾年前已經咁唱

好撚柒

恭喜你呀一姐

hana演唱會

當表演

唔知自己拎獎但又知要唱咩歌

女又生埋
獎又拎過
佢食下花生不知幾開心

最受歡迎女歌星連演唱會都未開過

百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金百年樹木金曲金

佢練同唔練真係有分別咩

最受歡迎女歌星 係其他台一個獎都無 好有認受性呀

hana d歌全部一樣 罐頭

不和到出哂面

明知自己拎仲扮晒野

菊唔差

夾口形

唱得3首 仲識轉歌 擺明自己攞

男歌星頒比軒仔簡直侮辱 同菊姐同level

痴線

好撚淫

成晚就主題曲串燒

忘記我自己

第三首唔夠氣了

著到成個木乃伊咁

咁詩詩靚好多
皮膚好好多

謝你老母咩

Tvb根本唔尊重d人唱歌
唱半首做乜勁 一係就唱串燒

啲懶音難聽到

80年代已經係咁架啦
除左商台

仲衰過林峰拎亞太男

到我未

好核突嘅小圈子
影衰香港樂壇

啲骨拮死人

上撚咗岸啦 而家可以恥笑人

邊度香港人，得連登仔啫

坐完監嚟？

男歌手唔好頒比軒仔呀 影衰曬

Bambi都正過佢啦

根本知自己攞....

金曲金百年樹木？

張敬軒全面進場

好鬼可愛

Anyone but Jinny

軒

等睇菊姐比人屌爆

王祖藍！

hins

皇上！！！！！！

張敬軒

最終到軒軒

軒啦

軒軒

軒仔啦擺明

咁啱啱個個笑一定係恥笑佢

成日覺得好似

仲唔係軒叔？

古天樂

張敬軒！

講得咁明顯 軒仔

個男fans嗌到準備射精咁

Youtuber軒仔

估。。。。

串鳩古天樂

肥佬頒得俾個八婆HANA
就預左唔理全球人類感受
話之你地外人點鬧都好

even林峰都受認性高過HANA

個古嚇撚死我

我個bb呀

古天樂啦

實至名歸

屌 班撚樣玩古天樂

軒叔

副會長就副會長啦 咩骨幹啊

軒皇

仲以為古。。。。天樂

痴撚線

假到仆街

弓苟車等加冕

唯一冇造馬嘅大獎
最受歡迎男歌手 軒仔

唔頒俾佢想俾人屌上天花咩

以為古巨基又返黎宣傳

岩岩Mc又串903俾最男古天樂

古。。。。。到係你啦，張敬軒

皇上

執903口水尾

係唔係全晚最合理既獎

好多野老闆
骨幹成員
TVB 做咩唔頒比古天樂

屌 佢話老闆中左伏

點解有網絡女歌手無男歌手?

你係咪要玩呀 唱歌呀
屌~

軒仔有睇連登

誇世代之後無啦 比人封殺左啦

笑鳩垃圾叱咤俾古天樂

覺唔覺完全唔覺軒仔好興奮,好撚hea 定係攰

當笑劇咁睇都唔錯

真係笑到好撚狗

軒爺可以教台下果d人點唱歌

今晚挑唔挑潛水

華納年代真係正好多
成個氣質都好好多 幾靚仔
而家唔知點咁 又臥底又發明家咁

TVB請唔請到古天樂

擺撚到明係恥笑佢

要鋪排估.....

心都離一離

借d意消費古天樂

佢講緊咩

屌 佢真係玩緊嘢

又herman

上面張gif佢拎個樣都已經話畀你聽一早知啦

好公平丫

古……………

最受歡迎網絡歌星獎

佢今晚完全冇問題喎
瞓咗冇睇hana有邊首歌紅過吳若希？

我係軒叔就唔要啦！同個完全唔夠班嘅Hana一齊攞

因為已經知道

謝安琪今年啲歌冇派去tvb

係咪要準備聽櫻花樹下

覺得佢好撚攰

可唔可以請比比鳥同皇上唱多次櫻花樹下

好撚正

好樣衰呀希

呢下我覺得tvb柒啲

都話903個獎係一人一票

hana 好慘

好想hana 去第2間公司發展

係tvb 哂左佢

咁似上年送禮勤果番話嘅

遮面笑。。。fbi讀心係恥笑

唔好懶係識音樂啦屌

成碟青瓜過大海

想聽

Hana好似心諗唉屌

軒仔實至名歸

大學生考小學學能測驗咁

我真係恭喜你呀.mp3

平時覺得蛋公司好黑人憎
但睇完星夢annual dinner
就覺得蛋記都唔算最黑人憎

張敬軒演唱會正式開始

多謝你呀軒軒b

嗚呀好得意呀軒軒

其實今年首老少平安得覺得幾高質歌詞好有意思
但入得cctvb佢一定幫你plug主題曲多過其他好歌

師兄 驗耳啦好嗎

大文同kfc實有共鳴地笑鳩佢啦

叫埋柏豪唱櫻花樹下啦

上去唱串燒歌
仲要有人吊威也唔知做乜春

菊攞最女，軒攞最男，影衰軒

showtime

Kfc: 睇你點死

但hana觀眾緣好過kfc既

mayanne到底有咩function係未主持過

台下果班歌手,完全唔係佢果個級數

又青春

強力恥笑

吳弱雞 生完仔返黎乜都俾哂人 緊係唔抵得喇 所以未扮哂唔稀罕 笑9人

肥佬瘦咗？

有暗病？

戴曬耳機

又舊歌

會唔會係唱舊歌

屌打

缺呢

缺呢？

屌又係舊歌 想聽佢唱缺

耳朵要懷孕了

三隻入面要有缺啊！！！

缺啊！！！！！！

屌 百年樹木呢

D dancer好正

青春常駐都好過櫻花

以為要唱返酷愛

屌同CD一撚樣

仲要有dancer係咩玩法

難得而家個最受歡迎男歌手已經冇乜認受性但軒仔個得獎感言都係好真誠
但點解要唱舊歌，唔唱今年嘅派台歌

今年咁多歌唱舊歌

好有心思

Dancer

班dancer又做得幾好

缺去撚左邊

唔唱櫻花樹下已經收貨

高質軒

佢個樣好憔悴

唱番雪花抄啦屌

D dancer

我想聽

睇死佢之後櫻花接百年

係咪降左key?

諗起林保全

個光字

容祖兒終於肯退落黎

佢個樣好攰

㩒錯負評

全部獎項歌手都預先知道哂 有咩好睇。。

走音

仲信點擊？
網上平台連續拎左幾多日冠軍？

點解張敬軒個樣咁q攰

眼袋好大

屌你老母TVB d dancers點解可以咁多年都咁撚柒 情歌就例牌兩條友打茄輪 呢個又乜鳩setting黎

唱得舊歌可唔可以唱多啲
好想聽

佢真心要抖抖

BTW其實個show啲dancer跳得好好睇

wtf

頂....

百年樹木呢

櫻花>百年

櫻花樹下

今晚啲dancer都幾搶眼

有曬人跳舞
跟本一早講曬俾佢地知要唱咩歌

櫻花樹下！！

時光個光字自從炒大車之後佢都唔敢真聲上

屋企人睇緊 係房聽到
點解有時唱d歌都唔係今年

軒仔同佢地坐埋一齊會唔會太無聊

櫻花樹！

Tvb頒獎典禮 = 免費張敬軒演唱會live

真係櫻花樹下

又櫻花樹下

屌 真係櫻花樹下

成碟青瓜

真係成碟青瓜過大海

屌格硬黎

好想聽哂咁多隻

泰國捐精！

做咩唔叫柏豪上去一齊唱

柏豪: 唉

叫pakho一齊唱

睇軒仔一開始特登企後面 就係唔想遮咗佢地
就咁睇啲細節位 已經愛死佢

點解唔搵周柏豪一齊合唱？？

叫柏豪上嚟唱啦

個咩hana係咪講錯咗
應該係 「我冇諗過唔係我拎」

佢一早知道哂唱咩歌

屌中左

點解唔叫埋原唱周柏豪上台唱

有冇諗過周柏豪感受,係佢面前唱櫻花樹下

集氣 缺啊！

今日都炒

會不會係唱櫻花呀

TVB不嬲都知道晒架啦

要同柏豪唱

其實係咪一早知自己會攞獎，又知唱舊歌，又夾到啲dancer

串拍蠔？

泰國捐精

唱PAKHO首櫻花樹下撚狗...

港台又櫻花 今日又櫻花

泰國捐精～～～

周柏豪上去啦

點解唔叫柏豪出黎唱但有種溫~~馨~~~~

+1

櫻花樹下一定接百年樹木

周柏豪咩反應

周柏豪上去一齊唱啦

班歌手知道自己會拎獎仲扮到好驚喜係咩心態

睇嚟缺都係凍過水

拉拍豪出黎唱啦

唉!

聽完前面果堆你唔攰我都攰啦

屌 你說悲不悲哀

叫周柏豪上台啦

行刑

神演出

好撚有台風

終於有首係台下啲暗星都識

個個都知架啦 菊姐扮撚晒驚喜咪又係排晒三首

Hea唱都屈機

今日bb狀態唔係好好

TVB D 收音好撚廢..

談好個"好"字都試過上真音
個"光"字好大陰影

吳若希
出生 1992年5月23日（26歲）
中國福建省福州市

第二十首呢？

柏豪一齊唱啦

感覺隻家鄉雞勁八婆 似係咁拉攏同公司啲人杯hana
Hana轉公司就好啦 佢無臭雞咁多手段

唉！

走得多麼快嗰下 內心wow左一下

2018懷舊勁歌金曲頒獎典禮

見到個樂壇比tvb搞歪哂

陳智燊這大時代

佢都唔係咩好野啦

2018年度勁歌金曲頒獎典禮5

酷愛

聽雪落淚

個一字真係好好聽